2019 Fresh Grad [迷惘］求助！！！！！！！

小弟讀緊(Human Resource Management)今年畢業，正正係踏入緊社會既第一步，但係對於搵工呢方面，並無太大既深入了解，所以想請教各位，小弟應該入手邊一方面既工作，或者有冇其他既建議可以提供。萬分感激🙏🏻